住公屋嘅人係唔係淨係係連登先可以咁自豪？

公司有幾個fg後生女，平時打扮着衫幾肯落本嘅，大學生，平時講嘢講英文都唔差，但一問起住邊就支支吾吾，淨係肯講係邊個地鐵站附近，後尾先知住公屋，而外國返個班好似又唔太理佢哋，外國返來嘅女仔講家庭住屋都好都好有自信，其實住公屋又唔係咩羞家嘅事，宜家嘅後生太愛比較了，連登同外面嘅真實世界真係兩套完全唔同嘅價值觀

是旦啦 喺香港住邊都俾黑警打架啦

我上連登我自豪！

淺水灣呢

公屋有咩問題 反而公屋先多黃

立會個投票記錄 私樓最多藍

再睇分票站記錄 有d屋苑好恐怖

唔好話淺水灣啦, 住警犬宿舍都要比警犬老竇打

屋邨你住哪一座
情愛中 工作中 受過的忽視太多
自尊已飽經跌墮

係任何公眾地方 人地問地址都係支支吾吾
後生情況比較多

啟晴邨?

住公屋渣 benz 又點睇

估唔到輸得400票以為9成藍

從來唔覺有人吹奏公屋
反而呢排好多你呢類post就真

真喎，好多依啲港女

老老豆豆
當街當巷話自己住愛民邨老尷啲
定話住愛弦美老尷啲

現實都好自豪啵

試下去溝女 睇下邊樣易D

曾經俾住公屋同事屌，話住公屋先有錢洗，好過你班攞晒去供樓的傻西

公屋d痴線佬,露體狂, 垃圾婆, 不了

錢洗出去，先係錢
洗落自己舊磚，係傻西

不嬲溝到先話住邊上屋企果d

味溝到只會講住邊頭

因為連登logic係，
公屋停車場有林寶 ->
有人住公屋揸林寶 ->
住公屋揸到林寶 ->
自己都住公屋 ->
自己同揸林寶嘅人同級數 ->
公屋有好多富戶 ->
所有住私樓嘅傻仔都拎晒啲錢去供樓去俾管理費 ->
住私樓根本冇錢 ->
成地精

鄰居質素關黃藍咩事
有d對鄰居好好既姐姐投票靜係投民賤聯
有d自私唔理鄰居感受，日鳩日由隻狗係度吠既可以係黃
鄰居質素完全唔關黃藍事
公屋大把痴線佬都係屌鳩政府

露體狂

其實住得公屋都係買唔起樓姐，你買得起樓點會仲住公屋，你想住人地都唔俾你住啦。

所以唔住公屋就即係要幫人供樓，有腦都知邊面係贏家啦

連燈仔仇公屋撚下下都用買私樓黎做比較，鬼唔知有自己樓>住公屋咩，有錢買先得嫁。